Do you dew de wae?

WHY ARE U RUNNING?

I can show u de wae